\section{Kosztorys}
\begin{enumerate}


\item \textbf{Murawa}\\

Na boisko składa się pole o wymiarach 9 x 6 m. Do tego regulamin przewiduje dystans do barierek 0.7 m co daje nam całkowity rozmiar murawy 10.4 x 7.4 m (1040 x 740 cm).

Z racji wymiarów, w których sprzedawane są wykładziny przestrzeń najłatwiej zaokrąglić do około 88 metrów kwadratowych.

\begin{itemize}
\item \href{http://taniedywany.pl/?p=wyswietl-pozycje&ID-pozycji=1816}{Wykładzina remontowa/targowa Malta 603} - 6.39 zł/m2  (560zł całość)

Słabej jakości produkt, ale chyba najtańszy dostępny.
\item \href{http://taniedywany.pl/?p=wyswietl-pozycje&ID-pozycji=2680}{Wykładzina sztuczna trawa GREEN LAND} - 13.50 zł/m2 (1200 zł całość)

Produkt wydaje się nadawać idealnie. Dedykowany do ogrodu.

\item \href{http://taniedywany.pl/?p=wyswietl-pozycje&ID-pozycji=931}{Wykładzina sztuczna trawa Wimbledon} - 15.80 zł zł/m2 (1400 zł całość)

Produkt wydaje się nadawać idealne. Dedykowany do boisk piłkarskich, gdzie funkcjonuje jako sztuczna murawa.

\item \href{http://allegro.pl/wykladzina-dywanowa-sztuczna-trawa-zewnetrzna-i5221972699.html}{
Wykładzina dywanowa Sztuczna Trawa ZEWNĘTRZNA} - 8.60 zł zł/m2 (760 zł całość)

Produkt wydaje się być dobrej jakości. Jest alternatywą dla powyższej pozycji. Na Popularnym serwisie aukcyjnym można zakupić wiele tego typu wykładzin w tej samej cenie.

\end{itemize}

\item \textbf{Linie na boisku} \\

Linie na boisku wydaje się najłatwiej namalować białą farbą w spreyu, która kosztuje przeciętnie 20 zł/puszka. 

Na ten moment ciężko jednak ocenić ile farby byłoby potrzebne, co uniemożliwia oszacowanie całkowego kosztu.

\item \textbf{Bramka}\\

Bramka składa się z żółtych walców/rur o średnicy 10cm. Światło bramki powinno mieć wymiar 80 x 150 cm.
\begin{itemize}
\item \href{http://allegro.pl/bramka-do-pilki-noznej-pilka-dla-dzieci-super-hit-i5074653791.html}{
BRAMKA DO PIŁKI NOŻNEJ PIŁKA DLA DZIECI} - 99 zł/szt (225 zł dwie bramki + wysyłka)

Do zakupienia w ofercie wszelkiej maści sklepów można znaleźć bramki piłkarskie dla dzieci, bramki do unihokeja i inne podobne. Niestety nie udało się znaleźć bramki o pożądanych rozmiarach. Załączona w tym linku jest najbliższa. Niestety dodatkowym problemem jest kolor. Żadna z bramek nie jest żółta.

\item Budowa bramki z rur takich jak na przykład:

Alternatywą dla gotowej bramki może być zrobienie bramki z rur: 

\href{http://www.leroymerlin.pl/klimatyzacja-i-wentylacja/instalacje-wentylacyjne/kanaly-i-rury-wentylacyjne/kanal-wentylacyjny-okragly-ko100-15-1-5-m-awenta,p50475,l1045.html}{
Kanał wentylacyjny okrągły d = 10 cm l = 150 cm} -- 19.30zł/szt

\href{http://www.leroymerlin.pl/klimatyzacja-i-wentylacja/instalacje-wentylacyjne/kanaly-i-rury-wentylacyjne/kolano-kanalu-wentylacyjnego-okraglego-ko100-23-awenta,p50420,l1045.html}{
Kolano kanału wentylacyjnego okrągłego d = 10 cm} -- 14.60 zł/szt

Co daje całościowy koszt około 70zł + koszt farby i siatki -- około 200 zł za 2 bramki

%\item lub:
%\href{http://www.leroymerlin.pl/dachy-i-akcesoria/odprowadzanie-wody-deszczowej/rynny-rury-akcesoria/rura-spustowa-100-coex-scala-plastics,p52949,l449.html}{
%Rura spustowa d = 10.5 cm, l = 300 cm} -- 57 zł/szt
%
%\href{http://www.leroymerlin.pl/dachy-i-akcesoria/odprowadzanie-wody-deszczowej/rynny-rury-akcesoria/rura-spustowa-100-coex-scala-plastics,p52949,l449.html}{
%Rura spustowa d = 10 cm, l = 300 cm} -- 57 zł/szt
\end{itemize}

\item \textbf{Poprzeczki}\\

Wokół boiska powinna znajdować się zabezpieczająca banda, która ma ułatwić robotom zadanie uproszczając tło. nie ma żadnych określonych wymagań w tej kwestii. Można je pominąć lub wykonać na przykład z kartonów.

\item \textbf{Piłka}\\

Dokładnie taka \href{http://allegro.pl/pileczka-do-hokeja-in-line-mylec-no-bounce-i5311439983.html}{piłka} jaką proponuje regulamin zawodów do kupienia na Popularnym Serwisie Aukcyjnym jest do kupienia za 20 zł/szt (z wysyłką 28 zł)

\item \textbf{Podsumowanie}\\

Podsumowując w zależności od wybrania bramek oraz wykładziny, z której wykona się murawę koszt wykonania boiska zaczyna się w okolicy 1000 zł do około 1800 zł.

\end{enumerate}